[
    {
        "randomId": 317
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mugongo mugari mpekera abana",
            "option_1": "Umukandara",
            "option_2": "Isekuru",
            "option_3": "Icyumweru",
            "option_4": "Urutara",
            "correct_answer": "Urutara"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Kati parararara, kati pa",
            "option_1": "Ifaranga ku meza",
            "option_2": "Inyundo mu ruganda",
            "option_3": "Inshya z' umutwakazi",
            "option_4": "Inzara n'inyota",
            "correct_answer": "Ifaranga ku meza"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Inyana y'ishyanga iratema ishyamba",
            "option_1": "Nyiramaningiri",
            "option_2": "Inda mu ruhara",
            "option_3": "Agahinda k'umutima",
            "option_4": "Umuvumbyi",
            "correct_answer": "Agahinda k'umutima"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Barugerageze imigozi barushyire hagati y'abagabo",
            "option_1": "Imyenge y'inzu",
            "option_2": "Umutsima",
            "option_3": "Umugono w'ishashi",
            "option_4": "Gusitara",
            "correct_answer": "Umutsima"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mfite inka 12, iyo inyota inyishe mfata imwe nkayica umutwe nkayinywa amaraso",
            "option_1": "Ikigori",
            "option_2": "Umugono w'ishashi",
            "option_3": "Ikaziya ya primus",
            "option_4": "Akayunguruzo",
            "correct_answer": "Ikaziya ya primus"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Abana b'abarundi barasana bakiri bato",
            "option_1": "Ifurwe",
            "option_2": "Umugore ujya iwabo",
            "option_3": "Umuvure",
            "option_4": "Imirizo y'inka",
            "correct_answer": "Ifurwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ngira inka nyisasira amahina nkayorosa andi",
            "option_1": "Umwobo w'inzoka",
            "option_2": "Ururabo ry'amashyaza",
            "option_3": "Ururimi",
            "option_4": "Ibizu bitagira abantu",
            "correct_answer": "Ururimi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Barahinga nkabarusha ihirwe",
            "option_1": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere",
            "option_2": "Igisabo",
            "option_3": "Inyoni",
            "option_4": "Umukecuru wurira ikigega",
            "correct_answer": "Inyoni"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Zigaritse amahembe zose ntiwamenya iyo nyoko yakowe",
            "option_1": "Uruhara",
            "option_2": "Inuma ku rukoma",
            "option_3": "Ingara z'iminyinya",
            "option_4": "Inkware",
            "correct_answer": "Ingara z'iminyinya"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Inkuba ikubita ikwerekejeho umugongo",
            "option_1": "Umuheto",
            "option_2": "Igihaza",
            "option_3": "Uruhinja",
            "option_4": "Ikiryango cy'inzu",
            "correct_answer": "Umuheto"
        }
    }
]